周庭真係好叻 開live chat room 全部都係日本人

成個live 講廣東話 分析安倍辭任
但整個chat room 都係日本人討論
邊個仲可以咁勁做到？

香港女仔之光

低調d啦！係要做神做星

身寸米青

佢又開緊live, bob叔又開緊live, 睇邊個好

睇女

Bob 叔娛樂性會高啲ge

想睇日劇定英劇

之前Subscribe左周庭「餐呢lu」
見到LIVE NOW打個突

觀眾comment

石破は中國共産黨の犬です

射精?

姐係乜

蕭生識大j 大j識佢

叻人自然識番叻人

石破是中國共產黨的狗。

日本人聽得明咩

課金好似yen仲多過港紙

其實講咗啲咩
有無summary

日本人課金俾vtuber仲癲la

Why Not Both